［以意境歌手來講］謝霆鋒係咪仲好過陳奕迅

Eason唱歌勝在有味道，好似憑歌講哲學系
如富士山下，陀飛輪，七百年後，最佳損友

但其實謝霆鋒唱的境界更高

「玉蝴蝶」呢首歌的意境更加高

謝生痴線佬一個

咁係關作詞個位事姐 關主唱撚事咩

檸檬都係做返廚師算罷喇

麥浚龍？好多人J佢意境

玉蝴蝶真係聽唔明

juno首借火已經屌打玉蝴蝶